回鄉証快証

有咩方法星期五前拎到証
已過期

中國既野，俾錢實有得攪

不過要預咗中旅社班柒頭寸過馬撚